給政治冷感的你

聽日，六月九日
個天氣唔係3x度
就一定落雨

剩係呢兩樣，諗諗都卻步

仲要星期一要返工
一陣黑警又用警棍打中我
再唔係勇武扔磚又中我

一個唔好彩，電視影左我，第日惡法一出隨時捉埋我

身為政治冷感既我或你

可能仲係屋企涼住冷氣淘寶
轉頭夜晚食譚仔
假日仲可能返大陸食好西(地溝油+元素表)

但我地點都要諗下自己
諗下下一代(連登仔得左手我知……但你有高堂)

邊個會知幾時會比人捉左
就算唔捉到你，或你相熟既人

但人人都因為知惡法不敢言
最基本，最基本既語言都及及可危

北韓乎?

分分鐘連倚天古裝片都冇得睇
c9，唔關你地事？

根本就個個都關事
大家真係好好諗清楚

聽日去！ 根本唔知做乜鳩，隨時中暑，解決唔到問題
聽日唔去！！ 後悔一生！

聽日記住帶水
同埋自己小心啲，始終星期一要返工

1999